三毛攻打香港！(緊急)

手足們我明白你地唔Care大陸人既睇法
但係都唔好俾人屌到上心口唔出聲呀 明明光復香港 時代革命係我地既中心思想 但係班五毛依伽係到追擊我地我人理 仲講咩踩上微博啊？instagram 都收皮啦我地 全部得返大陸人啲圖 做野啦冷氣軍師

最後！

我無野講

Push

唔好以為 由尻啲大陸人 自己做自己野就無事
佢地宜家係到抺黑緊真相 仲話媒體做假新聞
最可怕既其實佢地當中都有d人係高教育水平
等到時候佢地進擊Twitter 既時候 我地做既全部都會白費！

立場被人打緊

我地要report 死佢地d account

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便?美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

大家一齊去留言屌返佢地啊

818

早兩日已經開post不過冇人理
#香港
#香港加油
#反送中
果堆都俾人洗哂版

駁完d 三毛 記住按report

手都軟埋，fb根本係推手

屌緊

臭狗屎認臭狗屎為祖宗?

推！唔想駡戰就去report!!!!

一齊report!

推啊屌 我都好努力係立場到屌緊班水軍
唔好失守啊

我見自己人comment 都無乜人like
到好低先見到有自己人
建議大家 一人一句 「五大訴求 決一不可」

八九六四

report 唔好駡戰
駡戰太哂時間
Fake account/Fake Name

其實中文戰線唔撚洗理
主要打twitter吧LA
tag得光復香港時代革命會因為佢D 柒圖轉立場咩
twitter外國戰先重要
咪晒時間係呢D IG位
report算

reported

有9佢, 佢想你成晚同佢玩FB唔瞓, 好多係BOT嚟.

早D瞓, 養足精神明天去行街唔好.

下星期一至五先慢慢同班友仔報名參軍

努力report中

721

You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks.

係咁叫佢地聽日去天安門，唔去就屌佢地唔愛國，就唔敢應你架啦

Report

GOGOGO

推

冷處理

其實佢地進擊左twitter好耐，仲要講啲唔講啲咁，懶係有思考能力
所以連登仔們善用twitter呀
利申：用twitter好L多年

痴線有好多係外國讀書的五毛 或者真係高學歷有學識 同佢地交手交得好辛苦ig都唔可以比佢地污染架

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

光復香港，時代革命已經反攻到中國

守埋立場同蘋果好嗎
d人一click入蘋果同立場, top comment全部都係叫你地唔好用小朋友做擋箭牌, 有曬唔同嘅小朋友文宣圖
你估其他人點睇?

連登仔連自己主場做鍵戰都輸，立場同蘋果而家TOP COMMENT都係支持中國

推！小心佢地

由佢地射直炮 佢地淨係可以係網絡世界打飛機

FB REPORT根本無用 因為班審查人員全部都係鄰國狗

真係蝗蟲咁款

推twitter好過啦，好多有心嘅外國人retreat
支持我地，反而香港人就冇乜
Retreat同share自己人嘅post啦

Reported

前兩日開左個ig開戰
但卑人report到bam左

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

Bump

3毛係立場同蘋果用緊小朋友戴gear同遊行圖屈你地推細路上前線
呢d野一定要洗走
主場都搞唔掂, 唔好講twitter啦

兩點啊

佢十幾億人，1%都多過香港
You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks.

818818818818818

蘋果立場fb 呢幾日全部都係班仆街大陸喱

幫retweet 推到所有外國人都睇到

Like 自己人啲post
入自己人啲post 留言
其他一律唔好理唔好畀任何表情 response

反攻！

岩岩相反 主場唔救都唔會對民意有影響
twitter被人帶風向就會決定成敗

不如兵分幾路啦，我哋已經好大堆人係twitter嗰度打緊仗，好難一次過喺咁多個地方打。

Like 自己人啲post
入自己人啲post 留言
其他一律唔好理唔好畀任何表情 response
Report 五毛 account同post

YouTube 有條片比五毛推到上熱門

不如提下佢地參加自己省份嘅撐警集會

機場事件中伏之後就五毛大軍輿論戰啟動啦

所以一定要忍一時之氣風平浪靜

818 本人超級和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「守護香港，緊守法治，毋忘初衷，緊守兩制」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

最重要就算有人煽動暴力，大家都要化身 和平主義者 甘比。用道德力量打倒暴政

叫佢地睇下呢條片

起底組，中國青年組要洗fb了，好多五毛

真係要幫手洗

還拖呀

其實他地哩D圖係幫我地宣傳緊

中文戰線真心唔駛點理，大陸有班反正共翻牆出去既，同埋出左國好反共既大陸人同d 大陸水軍鬥法左好多年，會收拾佢地。去twitter reddish 果d 最好搵d 義士受重傷既片或者圖cap 去傳比多d 外國人睇仲有用。

記著：默大媽都係因為一張小朋友浸死向沙灘既相，決心收到成個歐盟都係難民，英國頂唔順脫歐都唔唔理

美國人都係因為一對父女想從墨西哥偷入境浸死河邊張相都忍唔住，變成唔再支持侵侵起圍牆強硬對待難民既硬策。

圖/片既威力可以好大，比起就咁講理想大義同能仲有用

我follow開 #hongkong 都有

洗走佢?
定report?

有無人有「我支持香港民主，你可以輾過我了」張圖？八九六四絕對係三毛既死穴

人地班網軍攻晒Facebook, Instagram, Twitter
連Reddit 都攻啊
唔好再同溫層圍爐

上twitter煲大cockroaches件事，外國人會好大反應，最好係官方紅媒/黑警嘅失言，可以好大影響

想幫手洗
有冇咩圖 and tag 可提供

Like 自己人啲post
入自己人啲post 留言
其他一律唔好理唔好畀任何表情 response
Report 五毛 account同comment

push

屌 連登仔打鍵戰都輸

五大訴求 決一不可 / 818 宣傳

啲五毛真係好撚煩

721 811

頂，出坦克人

無錯，個日tweet左張黃大仙催淚彈殻相都勁多人retweet，所以大家要努力去英文世界做文宣！

我都俾人打緊 d五毛真係癡鳩線

乜春帝吧出手

係twitter有用，tag曬美國議員，德國人等等，佢地會重視依樣，尤其cockroaches單嘢係出自官方把口

【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

Twitter新手 想問下佢地主要係邊度cm

收到Order做野啦，大陸咁多人失業

屌你老母臭化閪大陸閪

由得佢哋做小粉紅

唔撚想睬佢哋

佢地收到Order做野啦，大陸咁多人失業，依家二毛都剎呀

力戰

會上Twitter做文宣嘅手足，記得用 #antiELAB 呢個hashtag

呢個hashtag係所有媒體同記者都會用
當然，你未爆character limit都可以再加埋 #hongkong #hongkongprotests
有時唔需要多字，只需要一張新聞圖片，簡單幾句caption解釋返張圖

例如：Riot police fired tear gas inside the Kwai Fong MTR Station, violating the usage guidelines (no tear gas should be deployed indoors). Passengers including elderly & children were affected. #antiELAB

善用thread功能：你寫完一個tweet，可能仲有啲個人意見想講，又或者爆左character limit，咁就撳下 "+" 掣，你可以繼續expand into a thread，人地可以一睇睇晒成串post。

大家加油！

咪就係

puah

洗黎做咩由佢地囉
佢地玩多幾日咪死死氣上番去

我暫時見到嘅，佢地會去一啲國際主流媒體account
之前亦都會有去記者下邊comment（見到有scmp記者不斷被攻擊）

出post全部平反8964劉曉波藏獨台獨港獨
tag用返呢啲
佢地好快就唔見晒

中共真係all in

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

動物園開閘一日 成班衝哂出嚟
會唔會突然覺得原來出面個世界咁美好
聽日又俾人困返住之後發癲

一人一個report

一人見到幫手report 唔洗應佢個post 主力打返Twitter

趁呢個時候貼習種美藉分化佢地

連登仔唔好連鍵戰都輸好冇！！
同埋唔好比任何reaction五毛comment，會推左佢上去架

好多而家報導緊香港新聞(bbc，cnn)都有五毛
同埋hongkonghermit都有
一啲trending緊嘅tags都會有，好似最近#boycottMulan